騎士跌落東岸第2

對騎士極失望
今年playoff final隨時入唔到
近幾場防守食左屎咁又多turnover
戰術又on9係三分線外尻傳亂射
冇位射就靠Irving 或 James單打
比人double team 就即刻傳失
今日對馬刺第三節已經垃圾時間
James打到第3節就冇氣
騎士個底又廢，求其一個勁d 嘅pg突破分球已經猜到空哂，內外都廢到仆街
東岸playoff打巫師，塞爾特人同速龍打條撚
簽Deron William,Bougt返黎吹到好勁
玻璃Bougt傷，Deron融入唔到球隊
搞到成隊又老補位又慢
等睇騎士second round playoff出局